有冇人記得「原來你來自外太空 」

有冇人記得呢首歌？以前小學音樂堂唱的
第一句歌詞：
原來你來自外太空 真驚訝 這一切太神奇